豬扒配懶可愛聲真係好嘔心

不過靚女配老牛聲完全冇問題

啱

即刻就諗起佢

餵埋link等你好送飯